Autor: Oraz Serdarov
Shell und Prozesse SS 2020
Blatt 2: Prozesse unter Linux
Aufgabe 23

Vorbedigung:
Das aktuelle Arbeitzverzeichnis ist:
blatt02/a23

Generieranleitung:
1. Generieren des ausfuehrbaren Programms mit:
gcc a23.c -o a23

Bedienungsanleitung:
1. Start des ausfuehrbaren Programms als Hintergrundprozess mit:
./a23 & 